【Viu大學五件事】最正女女

做咗科大 中大 理工 City 樹仁
各位巴打覺得邊條女得？定無條女得？排下序

(城大Brandy/Media)

全部都好撚柒

第一次睇女但扯唔起

一定係造星michow

3

可唔可以請呢d上去

條女正嘅，但%嗰間嘢紅底

咁你貼啲正嘅嚟

有個Vivian 好正

Viu搞乜
呢班仲柒過大台班後生仔

最新一集？

Step?

咩嚟

節目

完全冇波😅

呢種影硬照仲柒過上面啦

睇緊係幾靚

vivian有冇ig

viutv版後生仔傾下計

其實開呢個post都係想睇下有無人有IG